想問下有冇人知E度係東京邊度?

兩年前去過東京食過一次,好多料,同香港果D唔同
想問下有冇人會知係邊到

唔該曬兩位

睇錯 SORRY

澀谷好多間,真係幾好食

竹下通